大陸漫畫畫到日本變近身護士入房照顧中國 美國等國只能在房外隔玻璃恨

環時又喺頭版大大張大阪「武漢加油」相。唔反日，依家當日本人契弟咁玩

[/quote]

打飛機又一力作

美國：make China great again 添喎

Push

侵:習總種話自己搞得掂

有冇埃塞旗

有冇av圖啱

問我國家哪像染病
畫嗰個等俾人捉啦

唔知點解我覺得呢張圖串緊日本同中國

日本想企近啲睇佢幾時死咋

畫戈個應該係睇住AV嚟諗

原來秘魯圖

呢張好似係秘魯人畫左下角有credit

不過呢張圖都係ff姐 有邊個文明國家唔想見支那死

外全部都笑笑口
入面日本波中伏樣

窗外

香港波喺美國前面

大家覺得條秘魯仔想表達乜

仲要黃色罩
不過現實係香港波俾中國波綁撚埋咗喺床邊唔俾走

遲早全球反支那 累埋香港人同台灣人 等睇支那人扮香港人同台灣人

果個馬來西亞旗黎嫁屌你

做乜畫到佢咁大

馬來西亞係新加玻後面

李家坡後面個個先係馬來西亞旗喎...

美國ball寫住make china great again已經串爆啦
香港企美國隔離
出面個個ball都笑哈哈除咗香港ball

唔係wo

強國網民最近係吹緊 中日和好，日本支持中國喎

但話微博瘋傳

屌你，香港ball車個汽油彈入去啦

點解新加玻係尖頭?

個圖咪想咁表達
下月習近平唔知仲會唔會如常訪日

要搵智利仔問下依個智利插畫家想表達咩

啲支那大愚民俾人笑緊，仲以為人哋打緊氣
支那又贏

北韓口罩都冇得用

臭閪妄想症國家
平時好地地，少少嘢就玻璃心妄想全世界害佢
而家全世界真係排佢，就呃自己全世界都幫佢

呃14億人

會唔會誤會咗個意思，其實Japan ball都係病人？睇睇啲確診數字。

個look係醫護喎

得香港波個口罩係黃色

日本唔封關?

搞到冚球剷仲打飛機

地球ball系列唔係畢嬲都抽水咩

好似香港都喺出面

唔熟

有咩深意？

香港點解黃口罩？

香港人咪又係玩爛pepe

似乎大陸當執到寶宣傳捉蟲

好似話因為Singapore ball難聽
所以喺polandball嘅世界入面變咗Tringapore...

A theory that why he is a triangle is that
1. it makes sense to put Tring ( standing for the triangle) and
2. saying "Singaporeball" slowly will sound like " Sing-a-poor-ball".

支那要人幫仲笑死啦
支那狗死多幾十萬都要頂住

成個一見發財咁依家

push

家陣中國狂吹日本風，今次日本尷尬到唔敢全面封關，好快日本變疫區，連個公主號都搞唔掂我諗日本都gg

呢幅係支那畫師原圖

秘魯畫師想表達乜？自行判斷

帶埋帽好明顯美帝啦
仲屌柒樓主

個個睇住中共死

中國人眼中：

現實係：

全世界 中國有病個個都有眼睇

日本與一條馬路大

你可以快啲死

留意吓唔同ball嘅眼神
唔開心眼：通常都係支那鄰近地區，受支那肺炎疫情影響，例如香港、泰國
圓型眼：代表中立，食花生，例如一啲歐洲國家，肺炎又唔傳點喺佢哋度爆發
開心眼：支那敵人，例如美國及其盟國

幅圖好好lun

美帝仲要戴埋超等睇戲咁

美國Poland ball不嬲都戴黑超同埋特別大隻

心水清

屌

Retweet 啦
講經咩

俄羅斯個Adidas口罩

北韓唔帶口罩

你勁到痴線

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

擺明中伏la

找不同咁款

幅圖好好j

寫住"起來"果度笑到我痴線

HK 個樣好灰

東亞病波

美俄中一向喺波蘭球入面特別大

佢應該係梣講全世界都得把口話支持支那
但係又封佢關

除左日本

好多波都笑笑口等佢死咁

表達佢對中國政局一無所知

唔識仲咁惡死都有嘅

日本唔係護士啦
唔封關
只係訓喺隔離病床嘅傻鳩咋

玩poland ball 點會唔知，曲到圓la

香港個口罩仲要黃色

再細睇多次，原來梵帝岡ball後面有個國家係度單眼笑
有無人認到呢枝咩國旗

呢隻武肺係傳染埋比醫護

但點解韓文寫防彈少年團
係咪有咩意思我唔明

爭枝火魔

唔識就唔好衝出黎柒啦, 仲要咁惡死屌人

美國國旗🇺🇸
馬來西亞國旗🇲🇾

屌,好撚正

屌你咩，畫到香港咁唔開心嘅，唔係路wor

中國=東亞病夫
日本幫中國治病

大東亞共榮圏

日本仔由近身第一線照顧
變左企最前睇你點死

作者所在既 秘魯

波蘭球（英語：Polandball），亦稱作國家球（英語：countryball），是一種由網際網路用戶原創而具有惡搞成份的網路迷因。

係MEME呀 ，出得meme一定唔係好野

不過支那國係無呢個文化，所以肯定會覺得幅圖係關心自己

北韓一條線眼: -_-

印度 越南 蒙古三個笑得勁開心 好寫實

房外面都有個日本wor

南韓黎 我都以為日本

得HK 黃口罩， 咩意思？

又唔封關 又無口罩 一齊等社區大爆發

南韓嚟 ，有個條三間引號架

黃絲掛 反送中

唔灰就假，屌你開住個西俾人屌

黃絲
個作者都跟得幾貼

訓床粒嘢成個雜種咁

張圖好得意隻隻唔同，俄羅斯前面長方形係邊個？

仲有

香港係背靠美國
香港係背靠美國
香港係背靠美國

北韓冇口罩

樓主明顯唔識睇poland ball，出面成班有唔少都係奸笑緊（尖眼對比俄佬就知），例如印度越南哩啲，咁就梗係，有領土爭議

北泡唔使戴口罩應該就因為未爆出面已經醒水封關，咁少人入去又奸笑其實都好明顯係話緊無人想接近強國（實情都係封緊關），當然係我個人理解，畫嗰個係讚緊日本肯伸出援手（事實都寄咗好多物資同埋到而家無封關），不過就真係完全唔知樓主你咩logic會覺得照顧個有傳染病嘅chinaball係好嘢，咩logic會諗到有人喺出面係恨入唔到去？

屌好撚傳神

有冇畫功好嘅巴打
可以二次創作呢幅Cartoon

擺明想睇撚住中國死

之前見到

有幾個唔係好明，俄羅斯後面有個戴眼鏡係邊個？美國上面綠色大粒果個，同香港右邊係邊個？同埋法國個口罩有個圓形係乜

綠色唔知
俄波後面可能係烏克蘭
香港右邊印尼
法國口罩個隻圓形應該係摩納哥?

日本政府奶中蟈同唔停東奧既惡果之一

辛苦曬

睇黎香港波有特別意思喎
全世界都笑緊支那

綠色係巴西

我記得原圖隻隻波都有牌寫字扮打氣
唔係咁樣

屌 我以為瑞士

作者串到咁，支那人仲以為支持緊佢哋

睇到防彈少年團係咪我幻覺

諗太多
日本只係黎送中國最後一程

樓主個分化撚又煽惑連登仔四圍樹敵建仇失敗
最好笑嘅係重有咁多人未block個kai子
乜你哋仲未察覺佢想盡方法都扭轉唔番對幅圖嘅睇法貼合番標題就潛水冇推post喇咩

Polandball/countryball出名政治唔正確
你當佢係查理周刊或者外國恥笑支那嗰類插畫嘅威力加強版就得

係美國極右玩爛pepe先，個原創者直頭嬲到畫pepe喪禮圖
後嚟香港版pepe形象反而正面咗

鑽石公主號搞到日本個案數量排第二

So9sad
現實係香港比支那拉住隻腳一齊焗左係房入面
香港人邊有得係房外面置身事外

南韓波求其舉塊牌就算

屌，睇錯
口罩嚟
自隊半打

應該冇咩深意，單純係因為一講南韓就聯想到K Pop

國中國 球中球

岩先新聞都有講

咁戴豬嘴果個係指咩國家？

嗰個係防毒面罩唔係眼鏡

呢個值得推
我諗一個正常既大和民族國民而佢又睇得明既話一定嬲到仆晒街

不過嬲既應該唔係個畫家，係個政府

通常叫晒家屬嚟睇
應該都係就嚟瓜得

原作者係個叫Vianhue嘅袐魯插畫家
post咗喺Facebook

大圖

烏克蘭🇺🇦
對眼周圍係藍色

我覺得原本嗰張都係笑鳩佢

張圖既內容同佢講既野完全相反喎 你係咪咁蠢 曲到圓都睇唔出

我見微博班支那狗打曬飛機

比人撚狗都唔知

唔明點解星加波塔會係開心眼 唔係同支那波好friend架咩 仲要奶埋野

HK left side so sad too, what's the country?

結論:東亞病夫

基本上大部份國家都係恥笑mode
同埋日本嘅眼神應該係驚/shocking (正常mode係一條線)
睇得多country ball會知

點睇？

撚狗

睇下Denmark 粒波笑得幾開心就知
亦都可以話個畫家睇得好通透

要自卑到咩地步先可以咁

暗示日本進行人體實驗 其他國家一齊利用成果
辱華！

中伏

上得Polandball多都會知擺明係諷刺中國
其他國家企係窗外舉牌係到假支持真割蔗恥笑,
而成日比中國針住嘅日本就偏偏仲有幫手無割哂蔗

咁都好打飛機

agree

where

Poland ball 不嬲都係拎黎笑某國啲柒嘢

講中哂

曲lo

除左打飛機 支畜就乜都唔識

呢張圖個香港無咁灰

意境即刻唔同晒

香港係出面，咪L玩啦

我哋都想有得喺出面呀屌

D公仔隻閪眼畫到好似笑緊中國咁

好Q

想問，黃口罩係咪香港

似全世界睇住中國死
之後日本幫佢打安樂死針多D

Yes

好撚柒呀

你諗得啱 係抄po狗樓主亂咁interpret

seed?

累尻人地國家 屌你老母

明明係笑9全世界都封9中國, 日本仲柒下柒下

睇真少少
其實係粒膠
.

無台灣

邊個黎？幾正wo

出面果班似恥笑多過飲恨

香港單眼 係咩意思

我覺得牆外果d好似串果d國外渣法拉利果班小粉紅

日本=condom

好有深度

BTW 我覺得香港係在間房入面仲要有個籠困住

Push

有冇人睇下微博點講

冇事就當日本世仇咁成日講以前
宜家日本都未ban你但遲早都ban㗎喇

Gopnik

有兩個香港

有時見到自己柒咗都覺得好戇鳩
好彩身邊嘅人唔知我連登帳

唔識呀
不過討論多啲因此識多啲嘢係好事

哈哈中共都好多唔知所以任微博流傳
個作者又唔踢爆樂在其中

香港被當左係個獨立既國家仲要排頭喎

唔知會唔會有邊爐料version

香港波單眼皺紋：你咪撚扮啦支那波

右下北韓冇口罩

點解無台灣嘅

畫家又真係幾勁
全部都知

其實都似
唔同國家D眼都唔同

前所未有的友好
屌佢老味 2戰之後日本道撚左幾多次歉 資助左支那幾撚多錢呀 死支那記打不記吃
對支那真係要落井下石先得

暫停

即係隨時開返

隨時反日

其實班支那人見到 窗外面粒粒波都笑到咁閪 唔會覺得怪既咩？

佢哋冇政治漫畫文化唔識判斷啩

好低能

大陸人的思維
有病被隔離都可以說成是其他國家問題。
記住大陸做任何嘢主要目的都係面子工程
自古在洗腦民為貴，但其實一直是，
君為貴，社稷次之，民為輕。

唔閪唔叫Polandball